我想鬧你。 品德高 會切身處地 易地而處為人著想嘅香港人

真心. 係時候放低你嘅高尚 放低你嘅持平
唔好用你嘅大愛 摧毀今時今日香港市民努力嘅成果
你再愛佢哋 佢哋都唔會企係你嗰邊著想
你哋不屑做佢哋同樣嘅人 你哋企係佢哋嗰邊諗 有d狗都係人 有d狗都冇上前線
但呢加今時今日香港政府係幾咁離地? 莫視民意 唔理市民感受 想開鎗就開鎗
打人都係捉到先負責
呢刻捉唔到嘅有幾多
你再愛佢哋 佢哋都唔會企係你嗰邊著想

如果部份人有壓力 甚至請辭 令佢哋人手薄弱 我哋後果難而負擔都必須要做

呢條路唔洗抗爭者流血 唔需要你衝
阻到佢哋呢班平時準時輪更嘅香港打工仔放工
表達不滿
呢班平時有部份拎住兩皮去吃喝玩樂 休班時非禮人 返緊工打市民嘅 "紀律部隊"
係時候令佢哋入面班自問無辜嘅手足 自我審視自己部隊

佢哋學堂入面 有人做錯 就成班人受罰
佢哋今時今日係必須要全體承擔後果

你唔撐OK 但唔好再懶係清醒咁 想持平為對方求情
帶起對立 社會撕裂從來真係唔係班學生到

係一班犯咗罪 但仲未承擔法律責任嘅警務員度。
係堅持己見覺得條例白紙黑字完全冇問題 唔諗吓一直以嚟 上面政權所為所為令人幾冇信心嘅林鄭到